丹麥倡議 發現原來用左數千零萬，眾籌的錢 可以用上餘生來量度

攬炒完害怕的你一轉臉
用運動收到了幾多金錢
當我工作睡覺禱告娛樂那麼刻意賺錢課金
誰料你竟偷走了沒有見面

誰當初肯捐獻看迪仔交代
過後誰人說投訴左螞蟻集團
直到捐錢過後才知獻金已斷送
返英國然後上報紙仍然在賺錢

丹麥倡議 發現原來用左數千零萬
眾籌的錢 可以用上餘生來量度
但佢都未搵夠 靠著沿途黃絲的送贈
能著草到英國 或是其實再走去德國
然後美國攬炒會受益中國
無奈被你呃過錢 沒回報

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

高質

呢句畫龍點睛

攬炒巴攬炒咗勁多只丹麥水獺 我屌佢老母

就嚟可以幫老母麵作埋

都唔知條友係搞中國定搞丹麥

條撚樣滿手鮮血

補圖

我有fd係丹麥人 佢話丹麥手足因為劉祖達條撚樣同香港割席 成場運動比佢條賤種搞散咗 屌佢老母奧閪！

丹麥緊要過法國+日本

笑死竟然全啱音

佢話寧願中共管治丹麥都想攬炒達隻分化狗死冚家

你冇乜丹麥fd 保護證人 拉

勁唔勁

能著草到英國 或是其實再走去德國
然後美國攬炒會受益中國

呢句笑到傻咗

好高質

全波台最高汁

梗係啦，有丹麥神鋒

已正評

保護證人還保護證人 你拉樓主做乜鳩？
推返

幸福之歌

曾付出 幾多罐藍罐曲奇

咩歌

搵人唱 我廣東話唔好

癡線？

有咩問題

你五音不全

郭富城嘅弱？

陳奕信 一絲不掛

用左良心有愧去唱仲岩音

攬炒巴呃錢冇愧

这也太绝了呗

新移民？

哇屌 呃左成千萬 肥到

乜水

N賓 = 波台林多

咪盲反 攬炒巴買咗好多藍罐曲奇做手信

推